林鄭月娥幾時約銀髮族對話呀？

搵學生係唔夠

又話好謙卑

其實派部錄音機就夠

721 對準政權 五大訴求

佢邊夠膽？

陳伯上到佢屋企樓下都唔見啦

又話好虛心

又話聆聽

又話開放

約佢老母，連陳伯都唔見，狗屎林病

又話社會各界

同陳伯依啲二打六傾
中共實唔收貨
所以咪唔傾 戲都廢時做

又話要掌握民情

成日搵架啦, 藍絲班廢老嘛!

可能只約藍屍廢老

又話民情